有冇人分咗手之後仲藕斷絲連

分咗手之後仲會傾計 關心下大家 講下生活瑣碎事 好似做返朋友咁
其實係咩心態 有冇人試過
我自己就仲係好鍾意佢既